代post整合.馬鞍山私樓.警強闖雅景臺

(TVB禁播)
(802)(23:XX)(RTHK)馬鞍山警向回家市民開槍(1)

----------------------------------------------------------------

(802)(23:XX)(NG)馬鞍山警向回家市民開槍(2)

----------------------------------------------------------------

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(1)

----------------------------------------------------------------

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(2)(強行開門進入)

----------------------------------------------------------------

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(3)(居民以沒有搜查令拒絕其進入)

----------------------------------------------------------------
(802)(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(保安㩒制開閘放警入去打人)

請開整合post

用以記錄真相
留傳後世

屌佢老母死黑警 成班地底泥 賤種

#光復香港 時代革命
#八月五罷工

係咪改過好d嘅名好?
整合·馬鞍山事變

兄弟，點解外面咁少整合
我已經唔記得之前有咩事件了
有冇人接手整合時間線加少量描述加片

要推都推有根有據的

85

已follow你

不過85點解

805

8月5號 打工 我懶

罷工

而家班撚樣做咩都唔會有人理 爆頭爆粗警黑合作又點 只係強闖又點會有懲罰
好嬲 但就係咁無法無天

光復香港

時代革命

要有記錄

如果唔係可能比人問到 口啞啞，問source

岩 所有野都應該有record 傳俾d仔仔女女睇都好
認住班狗做過d咩

請善用捷徑功能，右上角有粒釘就係 ，用嚟釘住個紀錄post

推

8.5罷工加集會